今日考車先黎10號風

真係好撚黑 唉

正面d 諗啦 個天都唔想你考到出去害人

笑左